# METADATA: {"qid": "35bf3490096d11ebbdafac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Are both Kurram Garhi and Trojkrsti located in the same country?
A: no


# METADATA: {"qid": "e5150a5a0bda11eba7f7acde48001122"}
Q: Answer the following question.
When did the director of film Laughter In Hell die?
A: August 25, 1963


# METADATA: {"qid": "f44939100bda11eba7f7acde48001122"}
Q: Answer the following question.
What is the cause of death of Grand Duke Alexei Alexandrovich Of Russia's mother?
A: tuberculosis


# METADATA: {"qid": "af8c6722088b11ebbd6fac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Are the directors of films The Sun of the Sleepless and Nevada (1927 film) both from the same country?
A: no


# METADATA: {"qid": "8727d1280bdc11eba7f7acde48001122"}
Q: Answer the following question.
When was the director of film P.S. Jerusalem born?
A: December 23, 1970


# METADATA: {"qid": "5811079c0bdc11eba7f7acde48001122"}
Q: Answer the following question.
When did the director of film Hypocrite (Film) die?
A: 19 June 2013


# METADATA: {"qid": "79a863dc0bdc11eba7f7acde48001122"}
Q: Answer the following question.
Where did the director of film Maddalena (1954 Film) die?
A: Rome


# METADATA: {"qid": "f86b4a28091711ebbdaeac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Which album was released earlier, What'S Inside or Cassandra'S Dream (Album)?
A: What's Inside


# METADATA: {"qid": "228546780bdd11eba7f7acde48001122"}
Q: Answer the following question.
What is the date of birth of the director of film Best Friends (1982 Film)?
A: July 21, 1926


# METADATA: {"qid": "c6805b2908a911ebbd80ac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Who was born first out of Martin Hodge and Ivania Martinich?
A: Martin Hodge


# METADATA: {"qid": "97954d9408b011ebbd84ac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Do director of film Coolie No. 1 (1995 Film) and director of film The Sensational Trial have the same nationality?
A: no


# METADATA: {"qid": "028eaef60bdb11eba7f7acde48001122"}
Q: Answer the following question.
When did the director of film The Boy And The Fog die?
A: September 4, 1986


# METADATA: {"qid": "c6f63bfb089e11ebbd78ac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Which film has the director born first, Two Weeks With Pay or Chhailla Babu?
A: Two Weeks With Pay


# METADATA: {"qid": "cdbb82ec0baf11ebab90acde48001122"}
Q: Answer the following question.
Who is Boraqchin (Wife Of Ã–gedei)'s father-in-law?
A: Genghis Khan


# METADATA: {"qid": "f1ccdfee094011ebbdaeac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Which album was released more recently, If I Have to Stand Alone or Answering Machine Music?
A: Answering Machine Music


# METADATA: {"qid": "1ceeab380baf11ebab90acde48001122"}
Q: Answer the following question.
Who is the grandchild of Krishna Shah (Nepalese Royal)?
A: Prithvipati Shah


# METADATA: {"qid": "13cda43c09b311ebbdb0ac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Are both mountains, Serre Mourene and Monte Galbiga, located in the same country?
A: no


# METADATA: {"qid": "a5995da508ab11ebbd82ac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Which film has the director died later, The Gal Who Took the West or Twenty Plus Two?
A: Twenty Plus Two


# METADATA: {"qid": "4724c54e08e011ebbda1ac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Which film has the director died earlier, When The Mad Aunts Arrive or The Miracle Worker (1962 Film)?
A: When The Mad Aunts Arrive


# METADATA: {"qid": "5897ec7a086c11ebbd61ac1f6bf848b6"}
Q: Answer the following question.
Which film came out first, The Night Of Tricks or The Genealogy?
A: The Night Of Tricks