# METADATA: {"qid": "5a8ed9f355429917b4a5bddd"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Nobody Loves You was written by John Lennon and released on what album that was issued by Apple Records, and was written, recorded, and released during his 18 month separation from Yoko Ono?
A: The album issued by Apple Records, and written, recorded, and released during John Lennon's 18 month separation from Yoko Ono is Walls and Bridges. Nobody Loves You was written by John Lennon on Walls and Bridges album. So the answer is: Walls and Bridges.


# METADATA: {"qid": "5ac52e1b5542994611c8b3f4"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
What is known as the Kingdom and has National Route 13 stretching towards its border?
A: Cambodia is officially known as the Kingdom of Cambodia. National Route 13 streches towards border to Cambodia. So the answer is: Cambodia.


# METADATA: {"qid": "5ab92dba554299131ca422a2"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Jeremy Theobald and Christopher Nolan share what profession?
A: Jeremy Theobald is an actor and producer. Christopher Nolan is a director, producer, and screenwriter. Therefore, they both share the profession of being a producer. So the answer is: producer.


# METADATA: {"qid": "5a7bbc50554299042af8f7d0"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
What film directed by Brian Patrick Butler was inspired by a film directed by F.W. Murnau?
A: Brian Patrick Butler directed the film The Phantom Hour. The Phantom Hour was inspired by the films such as Nosferatu and The Cabinet of Dr. Caligari. Of these Nosferatu was directed by F.W. Murnau. So the answer is: The Phantom Hour.


# METADATA: {"qid": "5a835abe5542996488c2e426"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Vertical Limit stars which actor who also played astronaut Alan Shepard in "The Right Stuff"?
A: The actor who played astronaut Alan Shepard in "The Right Stuff" is Scott Glenn. The movie Vertical Limit also starred Scott Glenn. So the answer is: Scott Glenn.


# METADATA: {"qid": "5ab2e6e5554299166977412c"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Which car, produced by Ferrari from 1962 to 1964 for homologation into the FIA's Group 3 Grand Touring Car category inspired the Vandenbrink GTO?
A: The car produced by Ferrari from 1962 to 1964 for homologation into the FIA's Group 3 Grand Touring Car category is the Ferrari 250 GTO. The Ferrari 250 GTO also inspired the Vandenbrink GTO's styling. So the answer is: Ferrari 250 GTO.


# METADATA: {"qid": "5a7fc53555429969796c1b55"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
The actor that stars as Joe Proctor on the series "Power" also played a character on "Entourage" that has what last name?
A: The actor that stars as Joe Proctor on the series "Power" is Jerry Ferrara. Jerry Ferrara also played a character on Entourage named Turtle Assante. Thus, Turtle Assante's last name is Assante. So the answer is: Assante.


# METADATA: {"qid": "5a758ea55542992db9473680"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
who is older Jeremy Horn or Renato Sobral ?
A: Jeremy Horn was born on August 25, 1975. Renato Sobral was born on September 7, 1975. Thus, Jeremy Horn is older. So the answer is: Jeremy Horn.


# METADATA: {"qid": "5a754ab35542993748c89819"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
In what country was Lost Gravity manufactured?
A: The Lost Gravity (roller coaster) was manufactured by Mack Rides. Mack Rides is a German company. So the answer is: Germany.


# METADATA: {"qid": "5a78fe7b55429974737f793b"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Who was married to a founding member of Nirvana?
A: The founding member of Nirvana is Kurt Cobain. Kurt Cobain was married to Courtney Love. So the answer is: Courtney Love.


# METADATA: {"qid": "5ae0185b55429942ec259c1b"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
What was the 2014 population of the city where Lake Wales Medical Center is located?
A: Lake Wales Medical Center is located in the city of Polk County, Florida. The population of Polk County in 2014 was 15,140. So the answer is: 15,140.


# METADATA: {"qid": "5abfb3435542990832d3a1c1"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Which American neo-noir science fiction has Pierce Gagnon starred?
A: Pierce Gagnon has starred in One Tree Hill, Looper, Wish I Was Here and Extant. Of these, Looper is an American neo-noir science fiction. So the answer is: Looper.


# METADATA: {"qid": "5a86efe655429960ec39b6e3"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
What Scottish nobleman was the subject of a 1934 British short documentary and was the first man to fly over Mount Everest?
A: The Scottish nobleman that was the subject of a 1934 British short documentary was Douglas Douglas-Hamilton. Douglas Douglas-Hamilton was also the first man to fly over Mount Everest. So the answer is: Douglas Douglas-Hamilton.


# METADATA: {"qid": "5add363c5542990dbb2f7dc8"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
How many episodes were in the South Korean television series in which Ryu Hye-young played Bo-ra?
A: The South Korean television series in which Ryu Hye-young played Bo-ra is Reply 1988. The number of episodes Reply 1988 has is 20. So the answer is: 20.


# METADATA: {"qid": "5a89d58755429946c8d6e9d9"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Does The Border Surrender or Unsane have more members?
A: The Border Surrender band has following members: Keith Austin, Simon Shields, Johnny Manning and Mark Austin. That is, it has 4 members. Unsane is a trio of 3 members. Thus, The Border Surrender has more members. So the answer is: The Border Surrender.


# METADATA: {"qid": "5a77acab5542992a6e59df76"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Who was born first, James D Grant, who uses the pen name of Lee Child, or Bernhard Schlink?
A: James D Grant, who uses the pen name of Lee Child, was born in 1954. Bernhard Schlink was born in 1944. Thus, Bernhard Schlink was born first. So the answer is: Bernhard Schlink.


# METADATA: {"qid": "5a88f9d55542995153361218"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Which band formed first, Sponge Cola or Hurricane No. 1?
A: Sponge Cola band was formed in 1998. Hurricane No. 1 was formed in 1996. Thus, Hurricane No. 1 band formed the first. So the answer is: Hurricane No. 1.


# METADATA: {"qid": "5a78ee7a55429970f5fffddd"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
What are the nationalities of Leonid Khachiyan and Sofia Kovalevskaya?
A: The nationality of Leonid Khachiyan is Russian. The nationality of Sofia Kovalevskaya is Russian. So the answer is: Russian.


# METADATA: {"qid": "5ae5a5475542992663a4f202"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Which former Canadian Professional Ice Hockey Player endorses MLX Skates?
A: MLX Skates is endorsed by Mario Lemieux. Mario Lemieux is a former Canadian Professional Ice Hockey Player. So the answer is: Mario Lemieux.


# METADATA: {"qid": "5abb14bd5542992ccd8e7f07"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
In which country did this Australian who was detained in Guantanamo Bay detention camp and published "Guantanamo: My Journey" receive para-military training?
A: The Australian who was detained in Guantanamo Bay detention camp and published "Guantanamo: My Journey" is David Hicks. David Hicks received his para-military training in Afghanistan. So the answer is: Afghanistan.


# METADATA: {"qid": "5a8f44ab5542992414482a25"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
What year did Edburga of Minster-in-Thanet's father die?
A: The father of Edburga of Minster-in-Thanet is King Centwine. Centwine died after 685. So the answer is: after 685.


# METADATA: {"qid": "5ade51dd554299728e26c6c6"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
In which state of Australia will you find the themed lands Ocean parade and DreamWorks Experience both within the Dreamworld theme park complex on the Gold Coast?
A: The themed land of Ocean parade is in the state of Queensland in Australia. The themed land of The DreamWorks Experience is in the state of Queensland in Australia. Thus, both Ocean parade and The DreamWorks Experience are in the state of Queensland. So the answer is: Queensland.


# METADATA: {"qid": "5adfad0c554299603e41835a"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Were Lonny and Allure both founded in the 1990s?
A: Lonny (magazine) was founded in 2009. Allure (magazine) was founded in 1991. Thus, of the two, only Allure was founded in 1990s. So the answer is: no.


# METADATA: {"qid": "5a90620755429933b8a20508"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
James Paris Lee is best known for investing the Lee-Metford rifle and another rifle often referred to by what acronymn?
A: James Paris Lee is best known for investing the Lee-Metford rifle and Lee–Enfield series of rifles. Lee–Enfield is often referred to by the acronym of SMLE. So the answer is: SMLE.


# METADATA: {"qid": "5ae69a6555429908198fa651"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Mister Magoo's Christmas Carol was produced by the same studio that produced a film that featured the only animated-film role by who?
A: Mister Magoo's Christmas Carol was produced by United Productions of America studio. United Productions of America studio produced a film Gay Purr-ee, which features the voice of Judy Garland in her only animated-film role. So the answer is: Judy Garland.


# METADATA: {"qid": "5ac2ada5554299657fa2900d"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
How many awards did the "A Girl Like Me" singer win at the American Music Awards of 2012?
A: The singer of "A Girl Like Me" singer is Rihanna. In the American Music Awards of 2012, Rihana won one award. So the answer is: one.


# METADATA: {"qid": "5a89c14f5542993b751ca98a"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Which of the following had a debut album entitled "We Have an Emergency": Hot Hot Heat or The Operation M.D.?
A: The debut album of the band "Hot Hot Heat" was "Make Up the Breakdown". The debut album of the band "The Operation M.D." was "We Have an Emergency". So the answer is: The Operation M.D..


# METADATA: {"qid": "5a88aeaa5542993e715ac064"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Which American actor and director appeared on the series "December Bride" and in the film "Gentle Annie?"
A: "December Bride" has an American actor and director named Harry Morgan. The file "Gentle Annie" also had Harry Morgan as an actor. So the answer is: Harry Morgan.


# METADATA: {"qid": "5a790e7855429970f5fffe3d"}
Q: Answer the following question by reasoning step-by-step.
Who was born first? Jan de Bont or Raoul Walsh?
A: Jan de Bont was born on 22 October 1943. Raoul Walsh was born on March 11, 1887. Thus, Raoul Walsh was born the first. So the answer is: Raoul Walsh.