# METADATA: {"qid": "5a8ed9f355429917b4a5bddd"}
Q: Answer the following question.
Nobody Loves You was written by John Lennon and released on what album that was issued by Apple Records, and was written, recorded, and released during his 18 month separation from Yoko Ono?
A: Walls and Bridges


# METADATA: {"qid": "5ac52e1b5542994611c8b3f4"}
Q: Answer the following question.
What is known as the Kingdom and has National Route 13 stretching towards its border?
A: Cambodia


# METADATA: {"qid": "5ab92dba554299131ca422a2"}
Q: Answer the following question.
Jeremy Theobald and Christopher Nolan share what profession?
A: producer


# METADATA: {"qid": "5a7bbc50554299042af8f7d0"}
Q: Answer the following question.
What film directed by Brian Patrick Butler was inspired by a film directed by F.W. Murnau?
A: The Phantom Hour


# METADATA: {"qid": "5a835abe5542996488c2e426"}
Q: Answer the following question.
Vertical Limit stars which actor who also played astronaut Alan Shepard in "The Right Stuff"?
A: Scott Glenn


# METADATA: {"qid": "5ab2e6e5554299166977412c"}
Q: Answer the following question.
Which car, produced by Ferrari from 1962 to 1964 for homologation into the FIA's Group 3 Grand Touring Car category inspired the Vandenbrink GTO?
A: Ferrari 250 GTO


# METADATA: {"qid": "5a7fc53555429969796c1b55"}
Q: Answer the following question.
The actor that stars as Joe Proctor on the series "Power" also played a character on "Entourage" that has what last name?
A: Assante


# METADATA: {"qid": "5a758ea55542992db9473680"}
Q: Answer the following question.
who is older Jeremy Horn or Renato Sobral ?
A: Jeremy Horn


# METADATA: {"qid": "5a754ab35542993748c89819"}
Q: Answer the following question.
In what country was Lost Gravity manufactured?
A: Germany


# METADATA: {"qid": "5a78fe7b55429974737f793b"}
Q: Answer the following question.
Who was married to a founding member of Nirvana?
A: Courtney Love


# METADATA: {"qid": "5ae0185b55429942ec259c1b"}
Q: Answer the following question.
What was the 2014 population of the city where Lake Wales Medical Center is located?
A: 15,140


# METADATA: {"qid": "5abfb3435542990832d3a1c1"}
Q: Answer the following question.
Which American neo-noir science fiction has Pierce Gagnon starred?
A: Looper


# METADATA: {"qid": "5a86efe655429960ec39b6e3"}
Q: Answer the following question.
What Scottish nobleman was the subject of a 1934 British short documentary and was the first man to fly over Mount Everest?
A: Douglas Douglas-Hamilton


# METADATA: {"qid": "5add363c5542990dbb2f7dc8"}
Q: Answer the following question.
How many episodes were in the South Korean television series in which Ryu Hye-young played Bo-ra?
A: 20


# METADATA: {"qid": "5a89d58755429946c8d6e9d9"}
Q: Answer the following question.
Does The Border Surrender or Unsane have more members?
A: The Border Surrender


# METADATA: {"qid": "5a77acab5542992a6e59df76"}
Q: Answer the following question.
Who was born first, James D Grant, who uses the pen name of Lee Child, or Bernhard Schlink?
A: Bernhard Schlink


# METADATA: {"qid": "5a88f9d55542995153361218"}
Q: Answer the following question.
Which band formed first, Sponge Cola or Hurricane No. 1?
A: Hurricane No. 1


# METADATA: {"qid": "5a78ee7a55429970f5fffddd"}
Q: Answer the following question.
What are the nationalities of Leonid Khachiyan and Sofia Kovalevskaya?
A: Russian


# METADATA: {"qid": "5ae5a5475542992663a4f202"}
Q: Answer the following question.
Which former Canadian Professional Ice Hockey Player endorses MLX Skates?
A: Mario Lemieux


# METADATA: {"qid": "5abb14bd5542992ccd8e7f07"}
Q: Answer the following question.
In which country did this Australian who was detained in Guantanamo Bay detention camp and published "Guantanamo: My Journey" receive para-military training?
A: Afghanistan


# METADATA: {"qid": "5a8f44ab5542992414482a25"}
Q: Answer the following question.
What year did Edburga of Minster-in-Thanet's father die?
A: after 685


# METADATA: {"qid": "5ade51dd554299728e26c6c6"}
Q: Answer the following question.
In which state of Australia will you find the themed lands Ocean parade and DreamWorks Experience both within the Dreamworld theme park complex on the Gold Coast?
A: Queensland


# METADATA: {"qid": "5adfad0c554299603e41835a"}
Q: Answer the following question.
Were Lonny and Allure both founded in the 1990s?
A: no


# METADATA: {"qid": "5a90620755429933b8a20508"}
Q: Answer the following question.
James Paris Lee is best known for investing the Lee-Metford rifle and another rifle often referred to by what acronymn?
A: SMLE


# METADATA: {"qid": "5ae69a6555429908198fa651"}
Q: Answer the following question.
Mister Magoo's Christmas Carol was produced by the same studio that produced a film that featured the only animated-film role by who?
A: Judy Garland


# METADATA: {"qid": "5ac2ada5554299657fa2900d"}
Q: Answer the following question.
How many awards did the "A Girl Like Me" singer win at the American Music Awards of 2012?
A: one


# METADATA: {"qid": "5a89c14f5542993b751ca98a"}
Q: Answer the following question.
Which of the following had a debut album entitled "We Have an Emergency": Hot Hot Heat or The Operation M.D.?
A: The Operation M.D.


# METADATA: {"qid": "5a88aeaa5542993e715ac064"}
Q: Answer the following question.
Which American actor and director appeared on the series "December Bride" and in the film "Gentle Annie?"
A: Harry Morgan


# METADATA: {"qid": "5a790e7855429970f5fffe3d"}
Q: Answer the following question.
Who was born first? Jan de Bont or Raoul Walsh?
A: Raoul Walsh